<resources>
    <string name="app_name">MySaintP</string>

    <string name="label">Мой город</string>

    <string name="cafe">Кафе</string>
    <string name="park">Парки</string>

    <string name="cafe1">Британские Пекарни</string>
    <string name="cafe1_text">Сеть кафе «Британские Пекарни» предлагает услугу изготовления тортов и десертов на заказ.\n
        Фирменные лакомства с английским акцентом станут идеальным финальным аккордом праздничного ужина или аппетитным аккомпанементом традиционного послеобеденного чая.\n
        При изготовлении сладостей мастера руководствуются главным принципом британской кухни — используют только свежие и натуральные отборные ингредиенты. Взяв за основу местные продукты, мы добавляем в десерты оригинальные компоненты со всего мира. Опираясь на кулинарные традиции Туманного Альбиона, изобретаем новые вкусы, которые так нравятся нашим гостям.</string>
    <string name="cafe2">Метрополь</string>
    <string name="cafe2_text">Добро пожаловать в легендарный ресторан «Метрополь» в центре Петербурга,
в двух шагах от Невского проспекта.\n
        Семейная встреча, обед с деловыми партнёрами, небольшая остановка на экскурсионном маршруте - мы можем организовать всё! Только озвучьте своё пожелание, и мы подберём для Вас и время, и распорядок события для максимально комфортного времяпровождения. Три зала нашего ресторана к Вашим услугам!</string>

    <string name="park1">Летний Сад</string>
    <string name="park1_text">Парковый ансамбль, памятник садово-паркового искусства первой трети XVIII века в Центральном районе Санкт-Петербурга.\n
        Сад был заложен по повелению Петра I в 1704 году и первоначально был регулярным. Занимает отдельный одноимённый остров, омываемый реками Невой, Фонтанкой, Мойкой и Лебяжьей канавкой.</string>
    <string name="park2">Михайловский сад</string>
    <string name="park2_text">Один из самых известных и благоустроенных парков Санкт-Петербурга.\n
        Находится в самом центре города. С южной стороны Михайловский сад примыкает к Михайловскому дворцу (главное здание Русского музея), зданиям Этнографического музея и Корпуса Бенуа. С восточной стороны территория парка ограничена Садовой улицей, с северной — рекой Мойкой, а с западной — каналом Грибоедова. У северо-западной части Михайловского сада располагается храм Спаса на Крови. Михайловский сад находится под управлением Государственного Русского музея.</string>

    <string name="back_button">Назад</string>
</resources>